藍芽喇叭 有咩推介？

男朋友想買好耐
平時主要去camp用
求續航能力強+d聲唔拆既就可以
$1000 budget

Bose soundlink II
OUT budget 少少 但音質音量續航力便携性都對得住個價

有無話邊度買有保證d
唔該既打

Jbl 2+ ?